一人一個被男朋友突然感動嘅瞬間

一齊食sushiro大家都好飽
但我心思思仲想食玉子燒
之後轉個頭見到男朋友默默地食咗舊壽司飯留返面頭舊玉子燒我食

好感動我愛寶寶

直接叫個玉子燒咪得

佢佢佢無得咁叫 好似係

女人你唔明㗎啦

玉子燒貴過玉子壽司
同埋叫咗玉子燒咪俾樓豬食晒, 佢條仔冇嘢食

佢話完我蠢
我擰轉頭佢講多次
佢一野錫左落黎個下

真係感動到心仔都震咗震架

冤枉呀大人佢真係無得單嗌玉子燒

依家戴住口罩 次次出街都錫唔到男朋友 好失落

玉子燒咁撚難食

基佬

腐皮先世界第一難食

係佢飲野除口罩個時會襯機錫幾啖

頂 我男朋友會用迅雷不及掩耳速度避開

女朋友錫下bf都俾你鬧gay

佢都成日有話好唔乾淨
但我會嗲下佢
之後佢會話正係錫一啖咁就秒速帶返口罩

佢買野飲到我公司樓下果陣

想食腸仔蛋

係咪我嗲得多唔work 我男朋友直接9秒9避開次次都勁失落

錫男人成件事勁 gay

正視聽THIS IS GRATE

絲打同道中人
我成日都嗲佢
不過可能因為一齊左唔係好耐
所以佢都會受下嗲咁
你同佢一齊左幾耐？

額頭呢排爆哂瘡 自悲到唔想見人
之後佢特登帶護膚品黎
夜晚洗完臉仲幫我搽
左手托住我個後尾枕 右手幫我額頭搽
然後我就一路望住佢個樣

我仲成日問佢 我咁樣衰會唔會唔要我
佢話唔會反而仲會成日望住我額頭 話想幫我吱哂佢

up mug 9

我都試過我都試過！
啱一齊個陣有次深夜發惡夢醒咗下意識打咗俾男朋友
佢應該瞓咗 但過咗陣打返嚟用睡眼惺忪又勁溫柔咁問，做咩呀～～～

年半 好穩定大家都好愛對方好幸福

我同男朋友都會爆瘡
之後佢會介紹護膚品我用仲一齊好勤力咁敷mask

推 7.1反黨安法大遊行

會記得成一個月前所講嘅嘢
然後付諸實行

我情緒病發作喊到成面都係眼淚鼻涕，佢用熱毛巾幫我抺面係咁流又換水再抺過

好俾心機屌我💦

行山對鞋刮損腳 男朋友即刻除佢對鞋比我著 佢赤腳行 行到落山

好sweet

淨係用口幫我除褲跟住含我個陣

我左手 拖住 我右手個一刻

幾甜

😧

去旅行 大家朝早訓醒，男朋友知我要賴一陣床先肯起身，佢襯我仲喺床典緊既時候落去買早餐上酒店一齊食，仲要買我鍾意既野食！個下好感動，一起身有人錫同埋喺房兩個人舒舒服服咁食好正我愛你呀男朋友

上果堂個阿sir講野好煩啲內容又多
加上黎M 打asm打到好燥底
跟住bb無啦啦send左篇文比我
原來佢默默地幫我打好左成篇文

bb我愛你阿

見到街邊有我鍾意既公仔會夾俾我

前嗰排落大雨行雷閃電 佢知我好驚行雷
一見到閃電就叫我um住耳仔然後攬實我
好溫柔咁講唔洗驚 我喺度
兩個人擔一把遮 佢出IQ題俾我
叫我一邊um住耳仔行 一邊估
分散我注意力 等我冇咁驚
送到我返屋企 我都未諗到個答案

仲有本身我好野蚊 佢突登買咗枝無比滴佢自己帶住 我比蚊咬咗就比我揸

等*

好唔衛生喎

2個人去唱k，好深情咁望住我唱情歌
嗰下我想喊，但死忍驚比佢笑我

仲有幫我去買m巾

我會係街鹹濕我女朋友

訓到懵下懵下既時候
佢買埋lunch上我屋企錫醒我餵我食飯

分左手先咁sweet咁仲算唔算男朋友

一齊去廁所嗰陣 得返一個廁格佢會畀我用先

人以群分

gay

攪到有時唔帶口罩係屋企個時都習慣錫少左

弱智人士？

分咗手仲上你屋企

係成日上黎

佢成日笑我肥婆八婆
然後我擰轉面冇理佢
佢突然錫左我一啖
用把好溫柔既聲同我講 你條友仔話你又真係當係咩 你係我呀b黎架
仲要一路講一路摸頭

我愛你呀男朋友 唔好唔開心啦

點解我會禁咗入嚟

以下內容我女朋友講既
佢係一個識講廣東話既台灣人

我同男朋友係異地戀
一個係香港 一個係台北
我本身係護理師 香港係叫做護士
我平時黎M 都唔痛 係冇感覺個一種
但有一次真係痛到好緊要
咗一個日我只係朝早講咗一句 黎M好唔舒服
請病假之後係屋企訓教訓咗一日
直到夜晚8點幾 門鐘響
我就見到男朋友出現咗係眼前
原來佢個日放早 佢直接買下午機票飛過黎台北
仲見佢買咗晚餐過黎
不過個一日落好大雨 佢黎到就成身濕哂
個一刻就笑佢做咩咁白痴唔帶遮
但實際上係好感動
痛咗一整日 仲要冇食過野
但我只係信息講咗一句 佢就特登搭飛機由香港飛黎台北 仲要落住大雨咁買晚餐俾我

幫我含嗰下突然感動

唔敢整損隻腳?
捐咗再細菌感染隨時切腳

點解我會睇到 踢到男朋友

係囉

條仔買咗層貝沙灣仲寫我名。

利申：絲

破壞曬個mood

多左啦

阻人訓教要比人燒春袋㗎

貼心嘅行山就會帶膠布啦

請打手仲咁揚

發燒+腸胃炎，又柯又嘔，出冷汗成身又笠又臭，24小時照顧我。
食完藥訓之前望到佢坐係我身邊，訓醒第一眼佢都係同一個姿勢係我身邊，好擔心咁望住我，話我訓咁耐就睇住我咁耐，驚我有事同訓醒見唔到佢。

個一刻就覺得，我可以擁有呢個男朋友，真係我呢一生既福氣

佢有冇話想一齊返？

究竟啲男仔本身對個女仔要有幾唔好
樓上啲絲打先會咁都感動

我係咪識你
J

有次夾左件好熱嘅嘢食放咗入佢口
佢好似若無其事咁笑笑口食咗
跟住我夾咗另一件
佢嚟唔切提醒我 我就放咗落口
點知原來好撚熱

佢話我會餵佢食就好幸福
都唔介意舊嘢幾熱

仲有甩咗鞋帶喺街度跪低幫我綁等等
太多不能盡錄

最近好大壓力好忙
佢平時又鍾意瞓覺又唔鍾意講電話
都肯挨眼瞓喺電話氹發惡夢嘅我瞓返
同各自有嘢做都特登主動過嚟車我返工
見得15分鐘但佢來回用多咗成個鐘

Ex著我套校服落街行左一圈黎氹我叫我唔好嬲，成個人即刻嬲佢唔落

ching好大怨恨

牙冰

女人嘅感動唔係條仔對佢幾好，而係條仔為佢付出左幾多，條仔越痛苦條女越感動

男朋友煮飯比我食～

似賣廣告。。

好多女
好想中出哂你哋

你飛佢定佢飛你先

好on9喎
你係損少少
佢係損曬成隻腳

而你仲俾佢咁做

當佢射完好攰個時

都會好主動幫我含番

同男朋友互射左6次

一齊訓覺 富咗被 feel到佢訓住咁幫我kum返

佢飛我

咁唔好再來往了

我都忍得你耐分手啦

Why

你換鎖唔好比佢上黎啦

你係咪A0?? 用左膠布就會唔再刮..............?

所以感動

係護士，一齊左咁耐每次番夜班前佢都會同我食飯然後揸車送我番工
我地有個共同schedule apps，有次有人約佢，佢睇一睇個apps，然後同個個人講，唔得喎，個日女朋友番夜，我通常陪佢食飯

男朋友會睇我schedule安排佢既schedule真係唔係必然

夜晚係廁所見到甲由，好驚，即刻衝出去關左廁所門
打比男朋友，同佢講好驚
佢飛的過嚟教我
好感動

我女嚟架喎 J？

屌 知你係絲呀
姐姐

佢打黎 同我講佢係我樓下個刻
佢好懶都煮麵比我食個一刻

男朋友叫我黎m第一日一定要同佢一齊訓，因為佢想照顧我。然後第二朝訓醒啲m太多整到佢成床都係血，嚇到我叫醒咗佢唔知點算，佢醒咗第一時間攬實我問我肚仔痛唔痛...仲安慰返我轉頭，然後佢自己一邊換床單同抺床褥，一邊安慰我呵我氹我開心

利申：已成ex

On9當感動
條仔就多得你唔少

咁close 好jealous

Exam個排摺lib溫書
有晚佢突然買左堆零食同珍奶去門口再打電話叫我出去拎
手已分

睇完呢個po我懷疑自己係咪拍緊拖

+1

我唔鍾意佢做嘅嘢 講咗一次佢會一直擺喺心
認真去慢慢改 一直慢慢感受到佢嘅付出

我結左札

我都試過，只係個結局唔同
俾女朋友問翻我轉頭，炸撚完未？
Sad
搞到我依家唔想太對人多管閒事

每次都送我上車望住我架巴士走 望實我揮手byebye 然後先走

身體有事
喊住咁錄voice msg比男朋友
佢即刻打電話黎話陪我睇醫生
工都唔返係屯門岀黎港島東陪我入急症室

無用M巾咩

戴套